無黨鐵就夜晚唔出街！？

你對腳有咩用呀？切撚左佢喇！
全世界馬照跑舞照跳！
行馬路翻屋企又得唔得呀

咁遠不了

屌完轉頭又俾正價搭
真係第一次見一個地方可以被人出賣完
繼續每日俾錢佢哋賺
賺來運狗同出賣港人
黨鐵一定背後偷笑
革命？